---
title: " poeira"
date: 2013-10-26 08:12:33
---

puf puf. já é a hora de tirar a poeira daqui. tenho mais é publicado fotos que do instagram vem parar aqui. e publicado no autonautas.net, embora nos últimos dias o tempo tenha estado mais curto (entre trabalhar no hostel, passear em Alto Paraíso, cachoeiras e bate-volta em brasília para ir ao banco). escrever e ler, pouco. ainda numa pilha de tirar o atraso de qualquer coisa que não se sabe quando atrasou. vida é um troço muito complicado.
